啱啱j完

條片外國華人同黑人自拍
睇樣2頭應該外國讀書個d
or abc cbc
是但啦
一路j一路幻想條女係自己女朋友
過到外國同其他男仔鬼混
射個下驚覺自己已經唔係依個年紀
自己已經30
每次射精都係男仔靈魂窗口
j完碌落下面推介影片
又係d女過外國同人地做d片
留學生
有埋大學校名盛
就諗佢地父母知道會點
又諗佢地讀唔讀到書定還是過外國玩三兩年返黎
聽歌
loop左成日温嵐
2000年頭個d
細個真係好想擁抱依個世界
大左就感慨 連飲食開始都冇咩興趣
以前行山 聽歌 追星 扒艇 打機
有幾次放工特登搭車去食d名物
多人講個d
架車一經過d中學門口又冇心情
草草食一餐填肚算
有次搭火車食粉嶺d地區名物
架車一去到大學又大埔落車算
求奇食eurogogo
上返火車走
以前叫雞
好鍾意訓係隻雞心口
打側俾佢環抱自己
好有安全感
自己手臂放響佢對波下面
有時篤下佢有時上面畫圈
總之咩都唔駛諗眼前淨係得眼前依副肉體
鍾意就錫下佢面珠
第一次call g
面對面坐自己上面
塊面對住佢心口
咩都唔想講
全程摸佢隻手朵紋身
㩒佢d腳趾一粒粒咁
掃佢肚上面d紋
望住度門聽住出面d車聲人聲叮叮聲
幾年過去
邊度都去過哂
澳門 大陸 外國
以前信星座 信算命
而家都信
但已經唔敢睇
就係因為太準
不過已經唔重要
咩都好了

你似係有啲lost

意識流

2020 村上春樹？

收撚皮啦死雞蟲

蓮燈毒窮派詩人嚟

個格式
由佢第一個po開始
已經
係咁樣
一式一樣

佢嘅作品應該會被後世研究

第一次叫雞經歷：

CHING 咁犀利搵到2018帖文？你本身Bookmark 咗樓主d post?

原來除左我，仲有其他fans

撳起底Look下Look下就見到

仲有我 研究左差唔多一年

題材主要係叫雞
唔抵得皮膚白
生得矮
年紀老左
公司包場迪士尼
一個人做一d野例如
唱k 行街
有個空間去諗野

得閒就打d歌手
e.g. hotcha sg 梁詠琪

後期開始關心 黑人/氣候問題/中年男人生活

樓主唔該寫多d 迪士尼入面既心路歷程
唔好講黎講去都係睇煙花

佢其實好勁 佢係唔會應你
佢只會keep住寫文